[LOL] 英雄聯盟S10比賽討論區 (649)

屌誤中

UZI現場睇完SN輸之後搖頭走人

咁就過一年
今年世界賽過得好快

最開心就係睇住支那狗同lpl fanboy谷住谷住咁但又射唔出

四强開始估錯哂

強

完左世界賽 又可以關心轉會期

希望棄撚咗隻cuzz佢

你會有報應
Kiin Umti Fly Nuclear Effort

睇新聞話DWG可能星散
希望KT回收唔好比佢地過支那

果時聽台仔台，第4 場bp係勁
第3ban ban剩blm同星朵拉
sm ban邊隻dwg就攞另一隻，2隻都唔ban就恰你唔識玩黑人
留隻葛炮焗你一定要搶
然後再ban晒d工具人ad., 逼你隻sup留係下保ad

小狗倒了

梳頭回家吧

鏡頭轉到皇族

sm係賽前記者會係咁講好適應中國 唔通想
不過lck咁低人工 選手要趁自己後生賺得幾多得幾多
LPL實用金錢攻擊去拆隊
除非你好似faker咁出名 直頭係代表lol隻game嘅人物

Sm 係咁bm支那，應該唔會去

除咗game4嗰次之外仲點bm
淨係知佢係咁bm g2

要連埋Fly 滯唔滯

4 chinese cant win咪一樣去左LPL

Shanghai library

可汗咁廢

笑死

都係嘅
淨係呢句都打撚爛曬14億玻璃

IU奶共閪

[閒聊] 韓網鄉民看DWG vs SN：謝謝TSM!!

岩岩睇哂bp同vod
DWG操作同營運都幾穩
希望唔好拆隊

垃圾隊最有用係咪咁

lck吉祥物

其實係因為ghost贏而搖頭走人

還不是靠tsm

喺自己地方比人3-1
何等侮辱

唔係3:0咪算好
支那狗會發癲

屌宜家都發緊癲啦
我啱啱玩日服，對面支那狗完場輸咗係咁鬧人明明冇得罪佢哋

睇嚟呢排都會係咁

而家想釣魚應該去咩forum

釣唔起 失望

其實點解啲支那狗覺得LPL=中國
從來都唔會咁諗

唔知，啲大陸網？我都想撚下佢哋

推 gaym19 : 全能之石(選手)

屌 笑到噴水

係咁架啦 支那質素
手機lol日本有test server玩
支那衝曬入去 爆server 仲要喺Twitter屌人

貼吧得唔得

其他賽區都係咁諗
LCK=韓國
LEC=歐洲

未打前 係到吹sn好勵志 hf由媽媽不要變世一AD
打完後就話人nmsl

都唔關佢事啦，佢老母都唔要佢，
死唔死都唔關佢事

SN係勵志既我覺得
但班支那人真係反面反得好撚快同肉酸

直接打句Shanghai library
d支那仔就會爆氣

Hf可能心諗 你未繼續話囉I don’t fking care

係咁㗎啦啲芝麻人
S8 個個棒rng點知輸撚咗 ig贏咗即刻捧 到之後s9輸咗又反面 轉支持fpx
去到s10 個個都捧tes 見佢地輸咗即刻搶住去奶sn

仲有微博

香港都有既
前排psg贏入圍賽又吹奏又盛
去到小組賽輸第一周比人屌到地底泥咁款
最尾贏一場EU+LPL就打哂J
我自己就睇佢地多一場就一場就算,PCS咁既環境算係咁啦

講割席速度
支那仔認第二冇人敢認第一

個產業鏈比人扔九條街....

冇微博A/C

Lms仲係到個陣 都冇撐過
不過以pcs/lms嘅資源嚟講 其實入到圍都算好野

wild rift account 登入左之後冇鎖區任玩
VPN都唔洗
但手機玩好唔慣...

屌 見到呢隊野 我好撚驚

咩嚟

Kin係咪下任孤兒院長人選

貼吧D人都瘋狂內戰緊
佢地本身都好多LCK粉
睇佢地對閙笑到仆街

本身都已經係 今年腳斷咁解

有冇Link

換走隻ad即刻wc 點解上年會8強輸g2

仲有冇人覺得Ghost係混分

支那討論lol地方

正宗過橋抽板
當選手唔係人

有冇節錄

唔好再講舊年DWG啦
季中DWG同依家隊DWG都係兩隊野黎

上年仲係劣鳩同sorrymaker

除左lpl邊隊贏都無所謂

下年韓國4隊 faker終於可以回歸了

好多人冇睇入圍賽 小組賽先開始睇

主場又失利 LPL

下年拳頭9成收返seed 4

唔好再搞seed4 好撚廢

好撚多 有D閙到俾人DEL左POST
搵 英雄聯盟吧/LPL吧 / 抗壓背鍋吧 /LCK吧
大把有得你笑

Nuguri啲神態都好撚似陸永

想問一下， 如果決賽係tes對 dwg既話， 結果應該會點

希望ghost揀凱特琳skin啦

直接gg3:0 in jkl we 7s

係咪應該要慶幸中国人都仲有啲係清醒

真，我哋pcs fans 一直相信

有冇邊個由始到終都冇擔心過dwg
小組賽太有冠軍相睇唔到點輸

嗰陣dwg最後一場打jdg好明顯就係試陣
但冇乜人信

冇諗到LCK粉同LPL粉嘈交，會係咁提TPA
一講到全華班/冇韓國人就拎唔到冠軍，總會有人拎TPA來講

個時LOL都未開始軍備競賽

pickem冇改過

屌真係有人對showmaker d bm認真,
有連登仔覺得佢憎牆國, 牆國又話佢戰狼

有BM其實先好睇

都幾多人幫sn護航 真係無fans無人吹捧就冇得罪人

果陣話係試陣都比班癲狗咬

AF On9 mgt又簽唔知咩垃圾返嚟

之後sm再都冇拎過咖喱

個場比beryl揀牛 去攞skin

個場JDG贏左 班支那人仲係到咬「DWG就這?」 點知JDG8強收皮

咩班支那人呀 呢度啲支港仔都係咁
果場輸咗之後我同幾位平時lck fans 話呢場好試陣feel 都有來有回算係咁
都有班支港仔跳出黎話lck fans 輸咗就瀨試陣

你咁講 又有d似啵

S10咁就告一段落 巴打無得再燈了

收心養性反AF

TSM Perkz

求下dwg唔好好似ssw咁散band
佢地今年比起所有其他隊都至少勁幾條街
唔散既話絕對可以係下個skt
除非s11變返s8既打交meta，支那打交meta係幾勁

其他賽區真係無乜外援？
NA=陪跑區

韓國無外援
lec都係少數兩三個咁
na就算啦

傻系先支持支那隊 同dwg出場介紹唔鼓掌既垃圾支那狗一樣先支持得落 dwg拎champ真係心到涼哂

呢個meta都成日打交啦
Dwg中上野輔咁勁點會驚
Dwg驚啲後期版本
S7世界賽版本DWG就收皮
果陣bbq成日等到鬼哥齊裝都打唔贏人

Lol可唔可以改返以前50分鐘一場
速食玩法集中返去手遊

5 chinese cant win

冇中上韓仔小支支什麼都不是

牙鬼係咪世一AD

支那fans: 肥狗>>all
支那fans不願面對

講要壓線佢未必係最top
但佢應該算係世一可以單獨發育既ad
場場都解放beryl周圍遊走

又到最好睇既轉會

有人話dwg鳩玩 我都唔認同 但係坐穩1seed出線練陣有幾出奇姐當scrim咁打姐

由S2開始睇 決定睇埋今年唔再睇了

佢無乜點make play
但佢對線同團戰企位都穩到仆街
你話佢混

其實今年決賽算係咁啦 起碼打夠五場

四場，邊黎五

拳頭：唔得 咁樣支那更無希望拎冠

Dwg今年就係同大家講，韓式營運從來無out meta過只係方式已經唔同左，唔再靠視野營運，lck好多隊都可以參考，特別係skt

韓國拎咁多年冠拳頭都唔搞 兩年唔入決賽就畀其他區
可能下年都係支那eu四隊呢
拳頭：要睇兩年表現 支那一年冠一年亞 eu前年都決賽
eu seed4入圍賽都過唔到？ 今年無入決賽？ 今年lck冠？ 睇唔到喎 唔知道喎
最多畀lck seed3下年唔洗打入圍賽 吓 今年都唔洗打？ 睇唔到喎 唔知道喎

我想佢搞double elimation會過引d同長D
去到4強就好疏無咩氣氛咁

「為左俾lpl更易入八強，pcs下年唔洗打入圍」

「vcs因為武肺無得打？下年都係要打入圍賽」

double elimination一啲都唔公平
憑咩勝者組冠軍得一條命 而敗者組有兩條命
同埋根本無其他體育項目會有double elimination

SN抵啦
Game 3 4 DWG放晒nid同散彈佬比你玩都輸
Sofm玩唔到坦build就輸

其實係4強同決賽 拖太長 拖成個星期先打

拖到S2咁你睇埋我份

支那狗恨咗咁耐嘅全華班世界冠軍
其實s2咪已經搞掂咗
定牠們想分裂蝈家

你係咪調轉左呀
勝者有兩條命敗者先得一條命喎

勝者組贏家輸咗就冇

輸左咪落敗者組打囉
咩冇

決賽輸咗仲有咩打

今年係咪唔搞all star

有 街霸勝者組輸左咪打敗者組冠軍
都係決賽仲要係直落打

勝者組冠軍咪得一條命囉
決賽由勝者組冠軍打敗者組冠軍
勝者組冠軍係決賽輸咗 唔通又有打多一次BO5?

貼吧話sn輸係因為營運
大佬, 呢+lol重邊度有營運, 全部都係反射動作, 你食我bufff我食你buff, 你食drake我食crab, 你推上塔我推下塔, 你分推我食baron, 你dive上我dive下, 全部都只係trade黎, trade得唔靚證明基本功唔得, 唯一叫得上營運就只有理解自己個draft要trade到幾時先打得進取d

講緊勝者組冠軍呀
以LEC summer playoff 為例 憑咩勝者組冠軍FNC輸一次 就輸
而G2都係輸咗 但仲可以繼續打敗者組上返嚟 有2條命

2012 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (2nd place)

2013 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (1st place)

2014 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (1st place)

2015 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (1st place)

2016 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (1st place)

2017 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (1st place)

2018 League Worlds : TSM fails to attend Worlds -> LCK eliminated at quarter finals

2019 League Worlds : TSM fails to attend Worlds -> LCK eliminated at semi finals

2020 League Worlds : TSM attends Worlds -> LCK goes to finals (1st place)

勝者組冠軍應該要有返啲獎勵/優勢先得

根本敗者組就on9
輸咗就收皮啦，仲復活
今年tsm又係由敗者組打到去冠軍

以前BO5 勝者組冠軍會自動有一場勝場係手
但咁樣決賽觀賞性就好差
因為可能打兩場就完場

咁先公平唔係嘅話敗者組憑咩有兩條命
第一round嗰陣仲可以睇住嚟食，特登走去輸跟住走靚線

三盤兩勝，打夠３場ＢＯ５ 打到死

其實點解LOL要出手遊？
遲啲係咪會搞埋比賽

咁就一年

食多d market share

得G2先會敢放輸嘅micpick出黎
果然係快樂遊戲嘅代表

依家運營lpl lec一樣有 而且唔差過lck
只係lck自從跟左3星個套視野戰就真係剩係運營係咁避戰狂妹

有敗者組起碼上下半區有機會相遇
s9 fpx都唔洗比人笑靠g2
又可以收內戰幻神皮

同埋你4強決賽隔咁耐不如打多幾個bo3

SKT 2021

但咁樣要平日打

如果昨日班現場觀眾比返啲尊重人

就唔洗比人恥笑多次

可惜係如果

大陸仔邊識呢樣嘢
其他地方嘅觀眾打得好 fine play係會有noise 就算唔係支持個隊都好

記得ching你支持開邊隊

給我一把劍~我就把你們殺光光~~~~~~
牙bin殺殺殺殺殺殺~pentakill~~~~~~

一陣睇埋game3 game4 送飯

因為真係實力差距人腳勁嘅比人挖曬 DWG都傳緊會唔會星散
以往lck粒粒星 dive/trade 等等都好難成功
而家人腳唔勁 只可以將前期damage拉到最低就係拖 先有lck=妹/營運
你唔拖就好似小花咁 想前期做嘢但變成大家恥笑嘅失誤
因為唔再可以用個人實力壓制

上年lwx仲要喺人地主場串到當眾話G2打得屎

我記得係咪sjokz?有個主持呆咗尷尬咗幾秒

支那旁述好撚嘈
講啲嘢又中二病
淨係睇過次已經頂唔緊

電子競技沒有不敗金身 如果有 我就擊碎他

DWG係咪5路世一?
咁多屆wc ad ghost排第幾?

最強聯盟仲要剪支拿台都唔剪外國台

睇咗兩場 嘈到仆街 耳仔受損

我熄聲睇算

LPL 吹緊 決賽penta kill紀錄

Btw死8次係唔係都破左紀錄

應該得s5s6bang勁過佢

其實dwg vision control 好高分 由頭到尾佢地個重心都係野區既視野控制 點會唔係視野營運 問題係要執行就需要好冷靜

係9次呀 最後2/9/1

bin game4 291
同nuguri 071都係差唔多啫
不過劣鳩多佢一個世界冠軍

仲有S7ruler

係咁清眼唔比sn tp繞後
呢點係jd tes冇做到嘅

有冇人覺得尋日Final 除左頭兩場都好悶

食正ad meta

原來以前lck決賽內戰係咁好睇

第三場好緊湊喎，angel中期肥起差啲反cup，好彩rubbish bin sofm hf幫手舉重

得第四場一面倒啫但淨係睇韓仔點撚支那狗都睇得爽

今年既話題性好少
冇faker既世界賽真係差好遠

Twitter有啲EU fans真係特別弱智
同Atlus死撐LCK今年唔係最勁 得DWG勁
同LPL比都話接近啲
同LEC比係

四強 #1 DWG > #1 G2
小組 #1 DWG > #3 RGE
小組 #3 GEN > #2 FNC
冇對EU但#2 DRX 點都 > #3 RGE #4 MAD 兩隊垃圾

瞓醒未

點都係近年最好睇
1-3 都算close
得4係強姦

所以話依家最好
double elimination根本垃圾

GEN 1:1 FNC

杯已袋
由班eu撚繼續慢慢打飛機啦

如果淘汰賽唔係lpl同lck分開都難保決賽唔係lck內戰啦

或者打bo7
呢啲冇得改 兩組決賽真係攞嚟決定勝負
勝者組決賽勝方打一場bo就贏
但係敗者要連贏兩場bo
其實都多咗啲優勢

LCK今年三隊 DWG係another level 係事實
但DRX GEN #2#3 都係分別輸俾LEC #1 同自己人
DWG #1 咪又係打爆晒其他隊 之後冠埋
憑咩話LPL/LEC 整體勁過LCK

唔搞double elimination咪得囉

就咁睇sn同jdg嘅表現
都唔知係咪真係打得過geng同drx

唔係㗎
GEN DRX 八強出局
所以對其他隊都一定係被打爆

直接取消敗者組咪得囉咪撚煩

LPL同LEC最叻打飛機 都廢撚事理佢哋
S8 LPL咪又係得IG勁
S9 LEC咪又係得G2勁
今年LEC同LPL又有好撚勁咩

正路都唔會睇最強聯盟啦...

咁DRX都係同SN,G2一樣,
輸比冠軍姐

包尾，同LWX並列

啲台仔叫佢LPL輸就用LPL台剪

大家中意睇lpl哭喪 冇計

我覺得ghost最勁嘅係成日前期都拎到線權，等canyon可以準時食龍，而且beryl場場一夠鐘就遊走，但ghost都好少比人打爆

當然如果s11 ad meta嘅話咁ghost就係咁先

係咪唔記得左DRX打TES兩場都輸
連FNC都贏到TES兩場啦
咁樣沾光好肉酸

GHOST今屆好撚勁 差唔多場場贏線

我覺得係beryl玩啲英 太carry
玩瑟雷西個場下路係冇乜優勢
玩潘森就壓死人
同埋ghost真係專業龜到唔俾人殺

咪又係八強
你會唔話JDG同DWG都係1:1
所以JDG>TES

又唔係直接打 點計
eu lck淨係直接打咗兩場
eu second seed同lck third seed 1-1
eu first seed比lck first seed玩到打電腦咁

只可以話佢好穩
今年meta需要呢類型ad
sunning ad又係呢類型
不過基本功廢過阿鬼
但歷屆ad 阿鬼真係包尾

唔記得邊場佢老遠見到有人嚟就已經縮入二塔

Lwx唔會好過佢掛

贏唔撚到冠軍 比你整體最勁有撚用咩
咪得班FANS自己係度打丁

最廢係LaMiaZeaLoT

你可以25分鐘都不死，但lpl讓你3分鐘死兩次

好似S8 KT 2:3 IG
其他全部比IG 3:0
但LCK一隊四強都冇
咪一樣比人叫第四賽區

但dwg讓你世一top rubbish bin一場死9次

本身都好鐘意U記
由佢ECS隊nonHK開始追 話晒香港人
所以由TLN買咗Kaiwing U記撐到而家
感覺到佢哋有盡力咪打個飛機開心下囉
佢哋打第二輪打DWG就算輸咗我都開心架
起碼打得好睇
咁佢哋小組第一輪真係打得差 屌下都好正常
就算鐘意一隊都唔係下下盲撐
愛隊能力去到邊我哋知
所以都無求啲咩 最緊要係打得好睇就可以
唔似LPL班人咁做勝利球迷
嗰班見到都想嘔

我地Canyon

個阿bin咪即係上年嘅nuguri
係咁俾人捉

咁不如打埋季軍賽算啦

Ching都唔記得GEN 點贏FNC

LS不嬲對牙鬼評價麻麻都retweet依個

世界杯都有季軍，有咩問題

喺連登ad要對線殺對面 先叫勁
牙鬼場場贏cs 有線權 唔計贏

G2表現唔失禮啦

其實琴日呀鬼隻ASHE勁到比人BAN 3場...

我意思係打季軍賽同冠軍賽就算，搞咩敗者復活

Game1真係勁 射左勁多下

季軍根本冇意義 冇人會記得邊隊係季軍
個人亦好唔鍾意敗部雙淘汰制
輸咗就輸撚咗 復乜撚活

只可以講唔係隊隊好似DWG咁對線勁
三條線都唔洗幫
反而係 三線去幫jg攞優勢
中下路長期走去幫Canyon食龍

我無唔記得 只係想講DRX同GEN表現咁差就唔好FF行另一邊線可以斬晒其他隊入final

睇埋sn隻ad 冇得玩燼
4場都冇作為

會話係隊友勁先搵到位輸出
不過又忽略ad係集火目標
幾勁嘅ad都會有暴斃被捉
有啲仲會flash去送頭

冇話可以斬晒其他隊入Finals
DRX GEN 唔係好勁
但咪同其他出局隊伍一樣

SN打到後面 D BP好撚死
SUP得LEONA
AD得EZ JHIN
上路得鬥士角
中路球女 星朵拉 阿卡莉 阿祈爾
JG玩野核 零存在感

其實今年dwg係勁到自成賽區
完全唔關lck事

真心定講笑
入game之前人哋plan咗幾百次

鬼啲拉打幾勁
有幾場團戰本身以為要收皮
就係靠鬼拉打贏
不過連登仔覺得ad要喺對線期legendary先叫勁

其實G2咁勁 完全唔關LEC事
其實IG咁勁 完全唔關LPL事
根本呢幾年都講得

個乜乜鋒都幾慘
冇啦啦俾人捧上神枱
而家由天堂跌落地獄
有排俾人屌

事實黎

八強比人吹奏嗰陣已經唔明邊忽勁
贏成10K係對面兵營塔前開大有咩咁勁

sn啲人 啱meta嘅pool太細
sofm即頭逆meta
叉燒就算ban做夠一百分
但佢可以點pick

dwg冇個陣ig咁勁

屌lpl eu咪一9樣
jdg tes比蘇寧打爆
fnc追二讓三 g2比蛋黃打到傻
都係loser 其實不用分得那麼細

你咁講除咗好似S6 S7咁
LCK包辦頭幾名 之外
都唔講得邊個賽區最勁
最勁明明就係relative同其他比較得出
正如我認同S8 S9 LPL都係最勁 LEC第二
但今年係LCK最勁 LPL第二 LEC第三

輸3場(DWG)>輸4場(IG)

去到四強已經露底啦
係jkl柒過佢啫

其實四強世一中路打好D已經有得打喇 隻球女廢撚到

GenG打八強 FNC以外嘅都應該比人屌打
DRX其實未必有想像中咁差
似係喺LCK成日比DWG屌打搞到唔識打機

我只係想強調 dwg 同lck 2nd 同 3rd seed 差距大到有d誇張啫

呢句廢話嚟 DWG同其他區其他隊嘅差距咪一樣好撚大

咁講啦佢唔差 但要做真世一就返去抖抖先
不過點都好過個乜水幾萬倍
好過咩左手少少咁啦

世一中路出道4年先得1次4強，仲要全程troll
廢老出道第4年已經3冠，但就比支那狗同lpl fanboy踩到一文不值

GEN打咗FNC啦
GEN同JDG我覺得差唔多
JDG吹大晒

反而DRX得SN GEN DWG揀
對SN唔敢講
要行多步係要抽GEN
咁就變四強都LCK內戰

其實sofm尋日應該pick 李星/J4呢啲角色
還掂玩野核 你會夠對面玩 倒不如搏一搏
由其是第三局 你想幫上路 玩豹女發育 倒不如李星 gank爆上路

drx summer開始一打dwg就陽萎
打geng fnc應該問題唔大
打g2 jdg都五五波

EG棄Bang

咁SN算打得最好嘅
佢真世二

JDG係個中路太弱

對面放豹女 你唔揀之後對面場場唔使BAN
正如第三場SN最後都自BAN路西恩
你下下要硬食BAN 根本唔撚使打

喺LPL嘅人工係咪高過世界賽拎冠？

萬能石豹女on99

第四場個GAP大撚到
第三場唔係BARON THROW又係一早完

Kanavi 都廢撚左啦

source?
正常啦 大家都唔想留對方
Bang係輸playoffs戰犯
自己又想返韓國

我感覺G2同SN差唔多
但打G2 BP仲難處理

左手最多叫隱形
hf係送
hf打tes 9行都送唔少，不過有jkl墊住
結果打蛋黃繼續送，咪出事囉，講真蘇寧真係太依賴jkl

Sofm 唔係玩唔掂野核
係佢d 隊友搞唔掂姐
Bin 對 kennen 加 grave 都比人gank 死咁多次
講撚咩
搞到sofm 都要gank 人

見fb d LOL page 講

啱啦，NA係時候清洗呢班韓國廢老

好撚正常 咁撚高人工
連兩年世界賽都入唔到
仲點係NA呃飯食

可以睇下YouTube 有人講解佢地個打法 基本上同下做視野都好入都係為咗把握對方打野位置再用support取代打野既gank 打野就專心食怪打好個節奏感 所以你見琴晚g4好或者g2既g4好 人地心理壓力大佢地照樣打法係會爆炸式完場

睇返牙左手 除咗最後Ori嗰下柒到核爆之外
其實唔算好差
只係之前被吹捧得太勁 有落差
唔可以同 乜鳩牙水 比

搶豹女應該係因為冇位ban但又唔想放比canyon

Canyon可以唔Gank 啲lane唔爆，
Sor9fm唔出嚟幫，bin29

Bang子唔走先出奇
返韓國開吓台咪算

佢係今年戰犯

Make唔到play嘅中路叫咩世一

我又無話佢玩唔掂 但你唔會夠對面玩 倒不如走另一個極端 幫隊友拎優勢好過啦 你打TES 都唔係玩野核啦

今年LPL三隊弱點都好明顯 輸根本好正常
SN只係三隊入面弱點冇咁明顯嗰隊

仲有下路冇記錯係輸足咁多場線

搞到龍都食唔到

打TES係因為對面都唔拎啫
兩邊都唔玩你咪有著數
好似打DWG GAME2咁
但其他三場DWG前面龍同野區嘅優勢都好明顯

G2 55開嚟

我尋日都係咁問，點解佢地連試都唔試下，
G1 G3都係直接放龍，G4集體爆炸冇參考價值

下路差距

中下冇線權 上路要食兵發育 冇得打 只有放龍

理論上rubbish bin係頭號戰犯
食好多資源但淨係carry一場
輸嗰3場死咗廿次
不過有penta遮醜
所以最大戰犯變咗做hf

Ghost定位唔係發育carry型ad
同埋dwg個個都有能力carry 所以先覺得佢廢
但係佢英雄池深 對線又勁
成日一打二解放beryl 拎線權幫canyon拎龍
團戰又有貢獻
結論係dwg個個都可以carry 所以佢先冇咁亮眼
連beryl潘森都單殺大東azir 搞到佢好似混分

仲有打野核係成隊要幫JG 好似DWG咁
就算DRX都做得好好
但LPL三隊都玩唔撚到

SN係勁過G2
其實嗰場輸 同踢TL走冇關係
盡晒力都係唔夠打

我心目中嘅fmvp係beryl
不過canyon都唔差

今年lpl有4隊

T1踢晒啲教練

Game 2

上路發育食完兵都係搶唔到蟹
G1仲比人打到入唔到場

GAME 2 DWG下路咪又係贏
大東中間D裝贏到
係FIORA肥到可以一打五
GHOST隻大東先CARRY唔到

DRX同DWG scrim得最多
感覺DRX係想學DWG打法
之前唔記得Nuguri 定Canyon都話DRX同DWG係最似

上中做工具人 圍jg打
Pyosik世界賽變咗最大carry

不過DRX係DWG下位版
對打自然係大爆炸

係 直落打多次BO5

分分鐘drx打sn dwg以外嘅隊都贏到

唔好講咁多PSG都贏JDG
PSG>JDG>TES

鬼個dwg 密密咁刷

LS一早講咗DRX係DWG嘅下位版
唯一贏到嘅方法係要Chovy 1v5
打其他唔同style嘅隊反而有唔同贏法

drx打tes都輸

打JDG GEN FNC G2 都有機會
但抽籤得SN DWG GEN揀

ig小組輸比大快活
決賽咪照樣3-0

人人都想抽geng

我都覺值得比beryl一個獎 某程度上佢先係個核心 全世界佢係唯一一隻sup遊走到咁 做埋打野果份 佢解放上中壓力間接令野放鬆食野怪

drx係黑仔姐抽中dwg
小組輸tes果2 場都係55波
仲要係比chovy玩隻廢英galio(好似4強後都無見過隻廢英，8強唔記得)

lec班友反而仲咁多爹
seed4 輸playin
seed3 grp stage 1-5 仲廢過psg

回想番其實T1都好類似但個個都太想做大佬

DRX唔係favourite
但一定唔會係打DWG咁慘

RGE開頭有啲野睇
點知越打越屎

MAD就聽講話要入D組 踢走DRX出線

chovy玩carry嘅話上下齊齊爛
chovy玩工具人叫保到上下路，但冇人carry，慢性自殺

咁我又唔係話drx會champ
只係想講drx睇落咁廢都係因為一開始抽中dwg啫

廢事又俾人話吹捧DRX
是但啦係咪都唔夠DWG 嚟
好彩啲都係俾盡四強

見到doran deft，都覺得chovy慘
話說drx全隊都今年完約，係咪等散班

冇人知
連DWG都話散
GEN T1 九成重組
LCK嚟緊又大執 啲選手轉嚟轉去

AF快d換左個中路啦

Doran之前明明吹到好大

t1 keria

賺夠啦 佢自己都唔多似想打competitive

JG要玩啲out meta 嘅英先CARRY
同TES一樣 冇英

其實牙鬼都打得好好 下路1v2抗壓都唔易

牙Fly 唔計

不過Chovy仔應該會跟cvmax
希望Keria 都一齊
Pyosik世界賽都眼前一亮
Deft子

唔知Teddy 有冇得繼續打
淨係見佢拍廣告
可能拍埋就898

CEO死攬teddy

大陸仔要搵野打飛機

個人都好期待
跟世界冠軍Wolf Mata 學野嘅天才輔助Effort 去向

咁客觀講 上年crisp 先係依類既頂峰
佢上年係直頭屌到doinb 同tian dive 下路時
佢夠敢死一條友去幫上路dive

死綁住Teddy Gumayasi Effort

佢實有
CEO同歐美個邊好鐘意teddy
同埋前排guma直播暗示可能走

仲有Cuzz

22年先完約
睇下有冇人接貨
同埋可以練下姑媽先

AF歡迎guma呀

條友上限真係咁多
學完打完浸完定死咗
好似JR smith個種神經刀
troll一下勁一下

effuck真係廢撚到仆街
加埋cuzz 長期3打7
廢老反應慢make唔切play
teddy又時不時跳掣

係係係....LPL萬歲

去年仲係喺支那搞

佢今年態係咪都好差？
只係知個大陸B同tian都廢咗好多

AF guma AF keria

deft個狀態仲差過JKL
真係對邊隊都差唔多

af 總監之前帶過guma阿哥 可能真係有機
佢自己係想走 有問過唔喺T1仲會唔會支持佢

teddy仲有兩年 唔好浪費時間 青訓升上嚟違約金應該唔貴 快啲走

個meta一唔啱打廢到

岩呀

但t1勁嘅青訓好似係上同JG
AD同sup真係頭痕 lehends/keria收到其中一個就正

Gen會點重組法

clid 打死咗rascal未

本身fpx 三線對線能力都係中下
係靠遊走搵食 今年咁講對線再加tian 唔識玩野核咪大爆炸

除咗canna faker個位穩之外其餘三個位都唔知點

其實乜鳩寧王都係架

其實t1唔係好有錢嫁咩 奶埋faker 尾水 組第三次銀河戰隊試下？

新人ad係guma最出名㗎喇 T1唔要大把人要

幾時先見到 THANK YOU CUZZ THANK YOU EFFORT

Top Canna
JG pyosik
Mid fater
Ad 搵個弱智嘅得啦
Sup keria

組艦邊有好結果用新人啦

lpl有邊個玩野核玩得勁
不過riot成日跟住冠軍嚟改版本
s11野核同潘森sup應該收皮
將ad推返去強勢線嚟收ghost皮

其實而家真係好少見到一個ad操作真係有驚艷嘅感覺

理性分析

t1 academy隻新sup睇落唔錯
換左佢之後LAS SEP同OCT都champion到

包埋Effort要唔要

永續cuzz effort

叫咩名

世一sup嚟
咩beryl lehends keria 蛇蛇 預言家 mikyx hylisshit都唔夠揪

仲記得夏季興senna果期beryl撚上路英勁到抽筋

有Teddy喺度梗係想走
爭在走唔走到

又咁搶口

依個真 仲會逢團戰前被單捉 俾對手假希望

crescent
今年8月geng 青訓轉T1

其實當初搵cuzz 過嚟 expectation 係咩
要入worlds final? 四強八強 定係贏LCK就算

prime faker次次開拖前都捉咗對面隻sup先，結果佢臨退休嗰陣就到返佢開拖嗰陣打少隻sup

搵呀roach返嚟

#effuckout

SKT/T1 點都係劍指世界冠軍㗎啦
其實Cuzz之前都唔差 係去到T1 就廢
下路又勁廢
Faker又差咗
咪搞成咁

kz/ drx cuzz啲gank幾好
一有faker就唔同曬 狗熊招大永遠拎嚟走佬
到返clozer嗰陣又識打返交

睇返Teddy Effort問題唔係仲大過Cuzz咩
Teddy 乜鳩都撚唔掂
Effort 暴斃足兩年半

cuzz問題係有faker同冇faker完全兩個level

Wunder成功帶起萬能石meta

teddy一定唔走嘛
咁係effort cuzz啦 cuzz唔走oner點升上嚟

收咗啦
riot個設計師出post話會推返潘森去單人lane

Effort仆街在 有時攞Alistar Blitzcrank又幾勁
吊住條選手命
之後關鍵時候 打G2 GEN 就瘋狂暴斃

呢條友好廢
同上年個crazy一樣
連rank都比人打到爆炸個種咁

咁老實講潘森SUP可以單殺單人線嘅英根本唔合理

話知d青訓表現有幾好，次次上親場都收晒皮

睇吓clozer就知，未上場就吹到佢好撚勁。一上場.....

近幾年lck都冇出色既新仔，除咗dwg

GRF個堆 除咗劍皇唔差喇

前期潘森係咁嫁啦

Pyosik Keria Life 算好啦
之後應該已經係Hybrid

下年大家應該會越嚟越小見到佢
會養clozer如無意外

Closer。算唔錯啦

GRF唔係管理層閪
好似DWG補返個漏洞咪又係冠軍LEVEL
唔好唔記得GRF帶住劍皇都入到幾次LCK決賽

直頭係勁啦
勁過大部份舊人

BERYL個隻後期都單殺
點可能唔改呢隻英

GRF playoff中左風咁

牙劍其實玩坦幾勁
不過個人閪 幾勁都冇用

舊grf -sword 都lck 頭3水準啦 係今年條下路唔知搞咩

練多幾隻英再講喇 係LCK都舉唔到重
個POOL仲細過閪 仲講撚咩

給你一巴劍 第3場令你自殺

都係輸戰艦kt 同 skt啫

clozer ok架
雖然名氣上真係吹好大 lck力棒
但佢玩zoe akali irelia呢d係幾好
佢慘在比肥金借嚟做鳩faker

第一季輸俾AF 無世界賽

咩呀贏咗喎
係輸kt GEN 先冇世界賽

劍皇當年唔知係tarzan太勁定點
開波個年半都沒咩 唔係好勁但未係好廢
但內訌前個世界賽開始 到新season
直頭廢到癲咗

T1要重組除咗JG位之外
要諗下棄唔棄埋TEDDY+EFFORT
AD食資源嘅打法係近幾年已經冇撚用
EFFORT就上限得咁多

迷Fly迷到懵撚咗

Effort一日唔棄 T1 都唔會走得遠
就快要成立反Effort協會
反(迷)Fly留返俾隊長朗

唔借訓放棄teddy啦
你睇下廣告除咗廢老就係搵佢
約去到2022 CEO仲要係季中佢廢緊都續佢
effort似沒咩運行啦

不過SUP好似都冇咩揀
睇下有冇新人上到位

其實似留Teddy
走Cuzz Gumayasi Effort

Gumayasi都唔到

SKT俾人屌到化嗰啲 通常都要走
Cuzz Effort 咁都留到 真係嬲屌

依個自己想走呀嘛
死攬Teddy 留喺度有咩意思

留TEDDY的話就唔會留GUMA喇

想知guma去邊 佢好有前途

唔好去LPL就得

岩岩先睇返
Dwg 隻JG真係好勁
Sn 果個無得比

希望等Faker 退役佢上嚟carry SKT 再贏冠

S8 AF

AF而家有隊長朗保佑 唔洗驚

輸比NA

果年係AF Spring拎第2 Summer食撚咗屎
死好命比KT救到入playoffs之後贏埋KZ
輸GRF

會唔會係DRX

S8 Kiin仔最風光一年
一入隊即刻打到去世界賽 打RR 同亞運

DRX真係最好
KT有AIMING
AF唔換中野又係咁

想睇下如果T1今年入到world
世1 jg咳屎玩野核會玩成點

smk講得啱
每一次機會 會唔會都係唯一一次
lol呢d年年唔同版本 後生選手以為仲有未來
轉下眼就變老將 kiin都沒咁carry BDD都開始老

咪GENG咁 唔知打緊乜

中仲有一年約
野就完左約

點止一年

中路好似又係冇咩人好揀

但T1全部21年先完約

kiin s7已經打緊啦
夏天已經踢咗marin 落後備

而且dwg已經唔追求對線壓制 即使係有nuguri showmaker呢啲個人操作勁嘅人
因為佢地知道壓人就代表有風險比人捉死
自己死唔緊要 但連鎖反應係當你死緊嘅時候對面再利用人數差再捉死你隊友
就好似上年g2快速游擊打法咁
所以今年dwg其實改變好大
每個人都學識犧牲
只要對面唔見人就寧願唔食cs
成隊人互相溝通對面邊條友唔見其他路就打龜
好似nuguri咁好耐無見對面jg sup蒲頭就寧願吸經
如果beryl去左跑線 即使有一大波兵入塔牙鬼都唔會硬食 因為知實有人越塔殺佢
而係一早溝通定可能叫showmaker cover返牙鬼食波兵
就類似以下條片咁有講dwg點打g2

牙Blank未完都被踢啦
T1 要踢有幾難

T1大把錢 完唔完約 要清都照清嫁喇

但我覺得T1下年可能繼續賭新人

Kiin仔係s7完先入好似kespa完咗之後

要多謝T1選呀泰

唔會最尾

因為最尾一定係核爆

唔覺得T1喺faker退休之會有大動作
希望換過隻jg比faker臨尾入worlds打下機已經好滿足

呀泰個藍個個ryze大 真係離譜到我而家都記得

T1青訓JG好勁

記得有場好似開局三個頭 成場零存在感

Gen 9成重組我覺得諗多左
可能會換上/sup
但佢地預得買clid bdd ruler 3年就係預長線投資
呢3個好難會賣 要賣亦要搵人高價接手
Bdd ruler clid簽3年都預養老唔會輕易解約
解約應該要賠返錢比佢地
而且今次矛盾最多只係rascal同佢地
輸左賽後得佢3個接受訪問都睇得出佢3個關係無受影響

你啱
果陣s8 spring 已經踢marin 落後備
同khan smeb 號稱三大上路
到夏天玩quinn 黑鬼 未改aatrox 血鬼 船長直頭屈到叫坐正第一上路
點知打world 畀隊友雷到

4個頭darius

好似main扑頭仔

佢應該算最具代表性既rank#1 唔識打比賽player
佢職業計連lck 中游中平都未有但rank可以#1

Ulala都rank 1

今年world最深刻都係tsm 9 man sleep同埋tsm0-6

呢隻sup唔掂 之前已經睇過佢點玩
唔會夠effort勁
Fisher oner king zeus就話可以期待下

有個巴打嬲到分析 大清唔聽call

teddy都叫有fans，blank直頭掉佢去拍廣告都蝕錢

Cuzz係t1其實都唔差
只係所有人都對t1選手有好大期望
假假地今年都拎左春冠 對位打爆clid
好似clid咁今年嘅表現都嘔血啦
夏季本身teddy cuzz effort都輪住troll
仲要係咁要選手練英 要cuzz練李星 faker練Zoe
又要bench選手係咁換人

成日陰謀論無乜意義 當個團打唔贏唔通仲跳入去咩
上clozer所謂識打交係打廢隊
clozer拎隻zoe poke人 對面血線低狗熊就緊係敢衝

原來faker下年已經25
睇黎入得返世界賽都當贏

tyler1入t1到底係做乜

Marin都係25拎

Steamer又有錢收

Effort我由上年反到依家
上年世界賽個陣effort送到仆街都無人理
火力全部係哂faker到

吓前排我屌緊effort唔值lck top3 sup你好似defend佢㗎喎巴打
定我記錯id？ 但會打千字文嘅巴打五隻手指數得哂

同年嘅世一theshy nuguri已經拎左冠

因為lck啲sup真係唔入流
我個陣係話Beryl keria effort頭3勁
有人話lehends都勁
但睇返對位就知其實lehends真係唔夠effort打
Life就得隻sett t1打gen放足3場sett
Life一無sett仲離譜過effort

佢應該後生有得練下？
話晒effort都咁多年應該冇得再進步

Ghost 只係game 4下路貪左波兵送左一次
４場勁穩，打團又敢打，真係功不可沒
AD差距好大

依個我認同
Cuzz冇啲人講到咁差
不過都實898㗎啦

佢係隊既定位有D似skt時期既duke
穩打穩札但求無犯錯就得,不要企圖做些什麼既人辦
佢的確唔係幾擔到大旗，MSC唔記得對邊隊同尋日對sn game 2 2次用200年都因為想showoff而收左皮

其實想問咩叫野核 咩英係

細effort 2年咋

jungle carry
worlds版本最勁個4隻係 nidalee graves kindred lillia

呢篇講得幾清楚

其實effort今年過埋生日先20歲
係t1既角度好難放棄親生仔
再加上lck勁既sup唔多+難買
所以最多都係cuzz roach同班deedee走
睇下t1 會唔會新jg返黎 定推ellim上正選

clozer都叫唔掂
唯一問題係比教練拎出黎做鳩faker姐 新人黎講clozer好令人滿意喎

可能係真係俾人吹得太勁，對佢嘅期待好高

每場都zoe，真係睇唔出佢暫時有幾勁。但真係唔到好多人既expectation

DWG 好有s4 ssw同s5 skt feel，5路都贏

Top:
Bin操作係勁，但得鬥士撚到，而且易俾人捉
Nuguri鬥士勁之外，識玩坦同凱能，而且穩過上牛年
Zoom 太早出局冇野睇，Wunder 同369吹大咗

Jg:
應該得Karsa同Canyon同級，Karsa gank> Canyon, Canyon野核勁啲
Sofm野核廢，Kanavi唔穩定

Mid:
SM都唔算好突出，但勝在夠穩，支援快，唔輸線
Angel Yagao得刺客同zoe, Knight吹大咗，Chovy帶住朋友隊冇咩做到

Ad:
Jkl對線輸食屎狗，成日對線死，又9衝派膠
ruler要圍住佢打同俾多d資源佢，但呢個版本Carry唔起
呀鬼食正版本，識撚哂d工具人，俾Beryl遊走佢都可以塔底farm兵唔死，團戰少派膠

Sup:
Beryl遊走好撚勁，團戰好識卡位，阻人入場，搵對面想兜後嘅人，隻潘森勁到單殺ad，其他人玩淨係送頭
得Lvmao有得同佢比，其他唔同層grade

我覺得sofm野核唔算廢
係三線受壓先搞到佢表現唔到
不過canyon >all

tes 五路世一呀

中單沒閃

咁又係 你叫sofm同canyon對調
Canyon都應該食晒屎
Sofm可能會仲勁

其實咁改只係針對Beryl，係佢勁姐，成日團戰開完人鎖血走
其他sup用成9日都暴斃，跳入去送頭

隻rubbish bin 除左唔識玩坦外
連ap 角都唔識玩
如果轉法坦or 法鬥士patch 一樣要收皮
rene jayce 呢啲前期壓線角一樣唔識
佢基本上玩果啲都係中後期發育角
咁淺既pool 真係咪攞出黎講

而牙劣今個patch 除左唯一夠膽用lulu 既上路
隻成名角血鬼都未攞出黎
根本重有大把貨賣

Sofm野核唔係好做到高輸出carry
佢gank同開戰勁

Nuguri進步最大嘅地方係抗壓勁咗，玩坦都唔輸兵
有優勢果陣又唔會好似以前咁係咪都壓人俾人捉，對面sup/jg唔見佢會肯縮

SM同樣都係，以前對線好惡，依家少咗壓人，支援又勁咗

Nuguri真係咩都未拎出黎就贏左
都未使佢發揮
第一場玩卡密兒>之後比人perma ban
之後場場ornn抗壓, 紅方就出凱能/船長(都係一兩鋪)

尋日pick大東應該唔係要showoff啦

睇過啲proplay分析話單講ad位大東係可以用嚟打燼

笑死 中單沒閃

Sm最勁係 刺客同zoe 但食唔正版本 無得用

LCK果班係Bin Penta都會好大反應係到叫
支果班淨係這波不虧，一係就er之後靜撚咗

DWG 啲溝通真係好好，團戰大亂鬥果陣都仲留意緊wu 3秒有tp，邊個有大有金身，而且目標好明確，所以啲團戰好撚勁

我知呀，但玩開呢d嘅player你要佢玩支援英都玩得咁好係好難，對線思路要由壓人變到穩，又要大局觀
所以先覺得佢勁

BeryL課左7百萬韓元(5萬蚊左右)原神到

反得

對上一次已經係bang kaisa 1v3

臨尾個party，左邊條女

唔好唔記得Kuri 都係正選隊㗎
寧願T1 train kuri好過隻19 effort
Dllm 師傅有wolf同mata傳奇sup教都打到咁
好明顯上限得咁多 但下限就真係好撚下
JG sup幾時thank you
同埋ad不如輪流啦 guma點解要走喎

on9仔

Ellim 其實都幾撚得下不如train佢仲好
不過都幾期待oner

太多核唔夠資源分
同埋個個狀態好fit 未需要佢carry

其實有睇佢地stream就知
kuri質素仲差過effort
guma好有野心 佢想正選打比賽
但偏偏T1簽teddy簽到2022
想走都正常

冇正選梗係走啦 雪多季就變gori咁 FA冇人要
clozer有得走好走 條廢老一日唔退都冇位上

本身班支那見rubbish bin fiora penta已經想吹定造神超越theshy
剩係得鬥士勁好意思吹世一
Theshy ap英akali sylas kennen 吸血鬼一樣咁勁
玩坦ornn sion都可以玩到單殺ad

打sn dwg ban3場camille
因為比人ban左tf

要吹奏(支)國產 擺脫韓援陰影
唔係邊黎咩五路世一 全華班
但最後都仲係 5 chinese can't win

有冇IG

只能希望sup簽到lehends/keria
Guma俾正選佢仲好過隻teddy
以前機長時期係勁 依家就
打輸咗仲可以繼續happy落bar
當然你可以話選手都係人要輕鬆下 真係似faker咁日練夜練嘅選手真係好少有
雖然faker變小花 但佢作為選手人格真係值得respect
下年應該clozer做正選開始train佢

話說gori去咗邊 當clozer都上埋位佢係咪更加無望

Clozer一上咪goodbye左gori囉

msc個排(唔記得前定後)離左隊
再加上clozer差唔多夠秤打lck比賽（7月尾滿17歲）
所以順手升埋clozer上一隊
之後free agent都無隊要佢
solo rank又唔係特別高分

下年正選我覺得依然係faker
除非faker太離譜 唔係應該都唔會上clozer住
我覺得到時faker退 t1分分鐘係搵fisher接班多過clozer

其實佢都長期穩定係1000分左右

發育唔到點輸出

jeonghyun_ta

ghost咁撚龜嘅原因

韓撚成日吹Canyon世一jg，但事實上係Nuguri今年打法上唔好似上年咁aggressive，頂住對面針對上路嘅壓力，Showmaker 放棄小小發育，支援Canyon 前期打野節奏，令中上野平穩咁執行策略。
Bin就永遠做大哥格，對面counter都唔識龜扛壓，Sofm就焗住要幫上，打野路線就易左俾對面捉路黎反野。另外，Sofm打逆風冇Karsa同Kanavi 咁好，所以打強隊睇落唔會特別carry，唔似Karsa 4強 1v9 咁勁。
支那隊風格個個都要做大哥，係唔係都壓線，但都要睇陣容架LCK除左DWG，就同LPL相反，一味等人失誤冇人唔make play，俾G2屌打

西門講game 1
都有講Bin唔夠全面嘅問題

慢先好睇

支那人打飛機既功力真係世界第一

Reference係之前有人說過

唔好咁啦 支那狗
farm 30-40分鐘 打一場團戰定勝負
你睇埋我嗰份

最緊要有來有往，唔洗好似前2年咁廿分鐘已經定勝負

好撚廢呀查

打慢同farm，應該係lck fans boy

真係慘 學下crazy咁 掛個前t1上單走去lpl賺錢啦
睇gori啲直播其實覺得佢唔差

Ching何出此言呢
不過到academy隊打得比賽 lol都應該差唔多收皮個觀看人數越嚟越少

showmaker:
我相信LCK能有過往的霸主地位FAKER功不可沒
重振lck榮耀我輩義不容遲
講得出做得到
希望下年dwg有多d贊助可以原班人馬留低 佢地應該都想留係lck既

nuguri似想去支那

有冇人玩開日服

nuguri tarzan clozer gumayusi keria

有

咁都有得錯？！
強弱好明顯下喎

sn爆泠

但係你睇佢小組同8強嘅表現
穩定過tes好多
最緊要係 點睇Dwg都無敵
點會估錯

連登風向
小組最後一場輸jdg:dwg吹大咗
8強打drx：drx太垃圾 唔敢還拖 dwg吹大咗
4強：g2 輔助係咁troll 贏係g2太廢 dwg根本唔勁

Dwg贏親邊隊教話佢廢
係咪想燈到佢贏咋
Drx同tes1贏1輸 又唔話tes吹大左
fnc差d秒左tes 又唔話吹大左
sn贏jdg之後 就少左好多lpl人估tes贏
成隊突然摸到個meta

drx兩場都輸哂
個陣吹緊五路世一喎

依家睇返其實可能係小組賽d ad太廢先搞到小組jkl睇落好勁, 其實打完fnc之後我都諗緊jkl 4強會唔會都係咁廢,因為jkl打fnc廢得太誇張

應該係話 Dwg嘅戰術就係暫時jg carry嘅最佳解 上中pressure黎配合jg發育限制對手jg 而佢地係實行依套戰術嘅最強隊 你見drx sn都有嘗試模仿
SN睇落去係唔想同dwg想一樣戰術硬碰 想想bin angel用carry黎scale同131/14 靠sofm一個抗壓 搏sofm頂到 之後再outplay團戰 Sofm頭3場其實都好成功 0pressure下都可以keep到farm 仲保護到bin 輸龍都有ans 但係dwg真係穩到din game3半throw完仲可以有信心賭baron

笑9連登仔唔團結lol個po俾人屌左好耐啦，霸住lol個名係到小圈子

係咩 我好似記錯
Tes係輸邊場？ 輸比fly?
主要都係吹中下勁啫 jkl無人估到佢跌watt跌到番去s8區賽嘅
369都有人吹世一你可以叫佢收皮
tes打fnc果陣個弱點太明顯
應對唔到jg比人壓到上心口

呢個post 既高手睇法整合

1）無殺爆線 = 垃圾 (例子：ghost)
2) 輸龍輸預示者輸幾k經濟 但殺數差唔多 = 有來有往 (例子 final sn vs dwg game 134)
3) 冠軍隊超晒班 lck個2隊都係垃圾
4) 因為失準 如果唔係TES/ JDG 就點點點點點
5）dwg/drx/geng 唔可以失準 輸左就係垃圾
6）無拎冠軍？ 垃圾
7） 下 輸俾呢隊？ 垃圾
8）如果呢個版本係 meta ad/mid/ top dwg就輸硬 所以垃圾

Btw連登其實係高登+5p混合體乜人都有

Canyon賽前數據幾近項項都係JG #1，得一項係#2
當然可以話DWG選擇咗呢個打法令到JG位 carry，所以成績亮麗
但一個選手都要有返咁上下實力先得，贏埋world都唔俾人吹奏咩利申：G2 JJ

其實除左魔器版本真係諗唔到dwg 弱得去邊
上面ad 咁廢都8強啦

同意 兩個都重要
G2真係有d可惜 Caps throw少場
其實成個series有得打
miky其中一兩場雖然好似好feed
但主因都係caps無pressure
逼sup要單拖入jg插眼 唔係yankos河都入唔到

sn對dwg game1同3都算接近
仲有明確嘅win condition
尤其game3 其實好危
Dwg團比人撚走一兩個大就唔洗打
結果sn去自殺送w

dwg sn 頭3場close game係事實喎
game 1 sn前期放龍 用wukong shen想做返贏tes嗰套
有成功過不過比pantheon破解左
game 2 bp博奕
game 3 dwg有throw到不過賭巴龍贏左
dwg係前期攞好多objective 但sn係有answer有win condition 點樣唔close
講真如果唔係打TES露左底 game 1 dwg都未必對應得咁好啦

tarzan去咗LNG拍Maple

噚日要人揀男人婆frosk？
frosk原來噚日出咗tweet話自己同riot完咗約

小組同八強有氣氛好多
rito死都唔肯double elimination 聲稱淨係想搵最強果隊，唔care其他隊對決
cs同dota搞得最好果d tournament都係玩double elimination

奶lpl奶到我以為佢有中國國籍

然而lol 世界賽收視遠超你所講既搞得好既tournament
同埋好多巴打都講過double elimination係垃圾賽制啦
搞double elimination 倒不如搞季軍賽 雖然都係多舊魚

LoL 史上最刺激嗰個tounament 都係 double elimination

竟然有人會睇gori直播

肯定好快變死水

加入af

我覺得最好睇應該係bo5最後一場係blind pick

盲選！！！！
頂尖對決

Fater what was that

別再鞭了

學埋哂隊長朗啲衰野

幾中意sofm ，難得有人拎雷葛爾同J4出黎
再加上其實唔差，智慧型選手

我屌 搞鳩我Chovy仔
唔係cvmax咁實係d staff啦

又紋身又TB，搞到依家要搵工喇

其實支那狗真係幾廢，二戰抗日抗咗8年，最後都係靠美援先贏到

依家lol抗韓又係抗咗8年，除咗有兩年靠韓援拎冠軍之外，其餘時間都比韓仔當狗咁撚

老老豆豆，我覺得係perkz throw game
第4場早期下路dive，perkz食咗3下塔，同mikyx一齊死，冇記錯頭就俾晒ghost
jankos kindle一開始河蟹賭錯邊，成場注定隱形
game 3好似差唔多情況，有場仲要係ez跳入去solo dive殘血ashe，但一招都打中人就死咗

冠軍始終都係得一隊，又未至於當狗咁撚嘅
不過甩唔走第二賽區呢個名囉，雖然支那永遠都搵到位打飛機

蛋黃贏蘇寧係因為越南jg 彎彎輔助和教練troll
雖然蛋黃然咗，但支那冇輸

最少都比返件fly佢迷

支那人唔會輸嘅，係灣灣累全家

支那講緊第1場灣灣出錯裝所以贏唔到
但睇唔到輸晒5條龍，睇唔到DWG捉WUKONG逼大超成功
最衰都係灣灣垃圾

岩岩睇到beryl最尾訪問話簡Leona skin

d支那仔輸左係度怪台灣教練同sup
明明bp咁柒係因為3個大陸人英雄池勁柒
上路得鬥士英 要幫佢b lulu呢種手長上路先有得玩
中路好d 係唔識玩黑人 tf
ad 得ez jihn 強勢d既ad拎唔出
叫教練點bp 人地dwg就英雄海咁仲要成個決賽4場玩得最正常就係蛇蛇 柒頭支那仔輸就第一時間屌左台灣人先 勁核突

其實個問題都唔係賽制到
而係lol國際賽太少等左成年淨係一場bo5收皮返歸
觀眾其實想睇更多

再者如果今年有double elim 敗者組都好有睇頭
JDG vs FNC, G2 vs TES 呢4隊實力唔係話差太遠 至少有敗者組大家可知邊個region最勁 1-8名點排 而且可以保證final 係最好睇既壓軸

復活不了
對贏開嗰邊唔公平
一係就決賽bo5比定1分勝者組

sn英雄池真係細, trash bin唔識玩坦, angel唔識玩tf, ad係識玩幾隻, 重要玩得普普通通, stfu場場都好似打遊擊咁, 唔死得黎又冇咩作用, 時間一長就同dwg果種機械式操作有差距, supp就做返自己角色果份

ad影響應該最大, 下路對線對到送龍, 但其他人都有
責任: ad>stfu=trash bin>mid=sup=coach

戰犯級別嚟計應該係
top>ad>>>>>sup>jg>ap

垃圾桶場場對線都比牙劣壓，而且場場都食好多資源，成日要人幫，但淨係得game2真係打到出嚟

而且佢game2完咗之後就當咗自己s8 the shy，但其實只係s10 the shy，佢game34都打到好激進，但jg sup上嚟gank又殺唔到人，到佢比人gank嗰陣又要懶型唔閃，結果碌柒

本身支那仔仲笑牙劣071，點知垃圾桶一場死9次

ad場場爛線搞到控唔到龍，sofm game3隱形，但起碼佢game 12都有幫手舉重

一畀人lead住就隱形

隱形都好啦 但垃圾桶送頭咋
佢無論肥唔肥都淨係諗住打交
又唔識玩坦做抗壓撚
場場jg sup幫到盡都係贏唔到線

放心, 到最後食死貓既一定係supp同coach, 唔會係trash bin, stfu, ad

bp問題最嚴重應該就game 4 拎左4隻發育英
前中期完全比dwg壓制 直接end game 至於戰犯我覺得係hf>bin>sofm=angel>蛇
hf隻ez係柒足3場 bin就得操作冇腦 勁易上頭
angel會戰玩得好柒 球女沙皇玩唔出個種效果
sofm其實玩game 1慎jg前期玩得唔錯 btw game 3隻nid太過冇用 配合唔到jax gank
蛇蛇就係你講既做左自己本份
其實dwg團戰赢係佢地企位企得好過sn 五個人都清楚自己會戰要盯既人 相反sn就柒下柒下 game 1龍團竟然係沙皇行側面而唔係悟空
hf玩ez有閃都比冇閃kennen R死 球女冇啦啦空R 多到數唔到

ez果下真係同goldv反向q, deft jayce tp, teddy tp空血塔呢d場面齊名

之前唔係有巴打特登上支那討論區睇咩話最多人屌係ad

真 係lol個台傾波 痴撚線

今年少左MSI
本身半年一個比賽其實ok

連登會員平均年齡都唔知夠唔夠18

戰犯:AD>TOP>MID>SUP+JG

AD冇角色池冇操作
TOP冇角色池 但總叫CARRY一場
MID角色池一樣有限制 但叫好過TOP 亦冇咩大錯
SUP+JG 其他隊友角色池限制BP同佢哋發揮
佢哋只能夠打高風險PLAY 做唔到咪送頭

不嬲double elimination 都係贏開有優勢㗎喎
決賽default 1-0 都係常見做法
BO3嘅比賽有時就會要敗部贏兩個bo3先得,而勝部贏一個就得
對worlds 最大好處應該係減少抽籤唔好彩令到某啲隊
去唔到應該去嘅名次
同埋令到決賽更加有睇頭

不過咩賽制都有好處壞處 都好多野要諗

優勢係邊？

籤運都係比賽一部分
而除咗冠軍 排第幾根本唔重要 WFC

咪就係決賽有一場/一個bo3 優勢

同時佢無復活既機會喎

AF唔再收垃圾

減少抽籤唔好彩令到某啲隊去唔到應該去嘅名次
關於呢一點
咁其實小組賽係咪都要double elimination?
TL都可以同你講 我同小組2隊四強
我其實有八強 甚至四強實力㗎喎
因為唔好彩同SN G2同組
根本你實力夠 就咩簽都唔會驚
賴簽運倒不如賴自己實力唔夠

我一向都覺得double elimination呢個賽制好撚ON9
輸左就落去啦,點解仲可以上返黎爭冠軍?咁常規賽爭名次做乜
隊傻鳩TSM就係咁拎左冠軍

如果你係話default 1:0既優勢 咁咪同你令到決賽更加有睇頭呢一點矛盾

雙敗賽制對勝方個優勢只係打少幾場
佢係本身個賽制咪一樣已經入決賽
對勝方完全冇著數
如果勝方有直接拎1:0優勢 又係ON9
不如唔好搞咁撚多嘢算

咁不如玩雙小組賽
16強>4x4小組，搵8強
8強>2x4小組，搵4強
4強>再開始返淘汰賽，a組第一打b組第二，b組第一打a組第二

索性足球聯賽咁 16隊互打 最高分冠軍算

打82場regular再打playoff

變馬拉松咁，打到啲選手嗌救命

決賽bo7比1分勝者組比較好
不過double elim真係麻麻
太多場 平日打又無乜氣氛

睇返記錄 原來除左S1S2 其它唔係中 就韓拎冠軍 其實亞州人打機係咪真係比起歐美會勁d

S1其實得歐美打
S2台灣人+1個前香港人
打後就全部冠軍隊都有韓國人

Top 唔係唔識玩坦
打tes都有拎過ornn出黎
而係你知我知係人都知sn想贏一定要靠上路snowball
咁咪變左一定要佢玩鬥士

至於mid唔識玩路西恩唔係大問題
因為佢有syndra可以打
同埋sm玩路西恩都唔係玩得好

佢隻ornn係真廢喎

其實BIN真係唔識玩坦
佢拎隻ornn出來果場咪就係3:1輸果1場
你睇返LPL summer playoff、regional都係冇出過ornn，Regular出3場贏得1場添

咁先係支那人本性

仲未學到單手玩Jayce sup同鬥地主

LCK franchise team (confirmed) #LoL .@LCK_Global
@BrionCompany
@SBGaming_KOR
@Freecs_LoL
@DamwonGaming
@KTRolster_tw
@TeamDynamicsLoL
@HLEofficial
@DRXGlobal
@GenG_KR
@T1LoL

SP 冇得打LCK? 咁唔知Hybrid會去邊
同埋會唔會影響LAS啲隊?

玩坦就一定係睇成隊配合架啦
好難話輸就係因為隻坦問題
佢ornn唔係玩得好 但唔會叫唔識玩掛
更何況ornn又唔係op到非ban即選
比對面揀到佢又拎到其他英counter
唔洗用ban位幫佢ban 咁已經唔係一個問題

KT仲玩

Ornn玩唔好就好似doran咁閃現撞空氣比人秒

諗起之前SN贏TES嗰時

SN話自己係版本之子

轉會期

另外想問LCK聯盟化其實同之前有咩唔同

諗起
而雖然擊敗前隊友Karsa晉級，不過蛇蛇還是相當暖心的和好友喊話說：「這是我先拿冠軍，明年換你來！」

幾時開始有轉會新聞睇?
今個月月尾?

支那咪又係得兩年，係韓仔玩勁姐

暫時仲未有一屆WC可以打破到Khan’s Theory

聯盟化制度後，新聯盟將由買下聯盟席位的隊伍組成，每支隊伍都必須保持頂級聯盟與次級聯盟各1支隊伍名單，原本的CK挑戰者聯賽以及升降賽也將取消。頂級聯盟選手將被保障擁有6千萬韓元的最低年薪，戰隊與聯盟也將啟用新的利潤分配制度，讓新的職業聯盟能永續經營。

AF

今年航空業食撚哂屎 jinair係咪打算成個esport部門收皮

ORNN都差唔多OP到 非BAN即選喇
然後BIN隻ORNN係職業比賽嚟睇同唔識玩係冇分別

支那仔先撐隻rubbish bin

G2 scrims咁慘

最好就係台援韓援輸果時屌到不似人形，要全世界知道賺人仔既代價

其實好似大木咁拎綠卡賺美金咪幾好

如果用 TI 嗰隻 double elimination
小組排尾嗰兩隊應該係直入 losers bracket 小組第3同其他組第4打一個 bo1 分勝負

你講 TL 嗰個假設正正就係 double elimination 嘅好處
盡量消除咗大家對邊隊勁啲邊隊廢啲嘅拗撬
因為排名細分咗 多咗唔同組之間嘅對決

例如2018年 KT RNG
如果有 double elimination 都有可能可以重整之後再打到入決賽
真正證明到自己唔係得八強水準
double elimination 係比現行賽制更分到實力嘅賽制
唔好處係 winners bracket 勝方優勢唔夠

睇ptt話啲大陸仔屌ad多
個個叫uzi復出

咁DW係版本之鬼

雙敗最大問題係如果你係勝方組入決賽
你全屆可能只輸一次BO5就已經收皮 完全冇優勢

唔識英文賺條毛咩

好多韓援唔識中文咪又去中國

支那買咁多外援
LEC已經唔用韓援
LCS收得幾多件 你話去就去咩

仲未計台/韓援去支那 起碼近自己國家先
文化,飲食,時區差異都冇去歐美咁大

你口氣講到比lcs拒絕過咁🤣，karsa都有lcs問過價啦，點解你會先得去lcs要求會高過lpl

調返轉講你有本錢去得lpl自然有本錢去lcs

至於lec點解無韓援一黎係窮，二來佢有tcl同lcl可以挖

有theshy咁操作
根本唔洗出聲

時差認同，至於飲食同文化我覺得你已經有d假膠

你知唔知drx去上海帶左幾多杯麵

無知唔知rookie係lpl打到退役係因為佢唔鐘認韓國既長輩文化

時差呢d一個禮拜就解決到既野我唔知吸引力係邊

呢個都真 kt s8我都覺得係真世二
不過其實冇人care邊隊係世二

唔洗同屋企人聯絡？
點一個禮拜搞掂？

咁都好嘈 你同我又冇得揀
現實就係支那買勁多選手當抽獎

呢個的確係 double elimination 嘅壞處
唔否認
但個換嚟嘅係 losers bracket 嘅刺激
同真正兩隊最強嘅係決賽相遇
減少反高潮 final 嘅出現機率

呢個世界冇完美賽制
邊樣好啲係見仁見智嘅
我自己睇 Dota TI 同 LoL遠古時期嘅 IPL 5 就覺得刺激過依家個賽制嘅
況且 lol fans 基本上全年得 worlds 一個 international 大賽
我哋作為觀眾值得更多唔同 region 嘅對碰，同更多精彩嘅賽事

msi rr 都係武肺冇咗啫

我去旅行真係好快搞掂，一個禮拜真係比多左對我自己黎講，有人真係搞唔掂都可以分享下

聯絡，你意思係咪要晚晚食完飯打比屋企人話作聽自己今日好乖果d，我都唔知lcs既韓援點聯絡啦，可能sns 通訊掛

MSI 始終都係 mini worlds
冇worlds 嗰種每個 region 出幾隊對戰嗰種級數
lol 太少國際級比賽不嬲都係為人詬病
依家得一個都唔能夠盡情分高低一次
我就覺得唔夠喉

你自己接完話題然後話叫人「咁都好嘈」
係你有意見想交流先

定你Expect你留完言人地唔回覆你

我都知lpl多韓援，我只不過指出lcs都係一個選項，由其係輸左起碼唔會比人當外人咁放大鏡屌

如果錢差唔多 我係韓國選手的話 我會諗點解我要去咁遠先
支那班人屌咪屌 反正睇唔明 又錢已袋 理撚得你

RR好似唔會再搞

我覺得RR幾好
MSI反而冇咩好睇

唔該哂

又唔係咁講
你入TL TSM C9 嗰啲top LCS 隊的話
入worlds 嘅機會大過去支那隊好多 只係要預贏唔到worlds
生活唔使又咁辛苦
如果搵同樣嘅錢 又唔介意去文化差異大嘅地方
LCS 唔係一個差嘅選擇

GenG冇得買人

如果你係已經打出名堂嘅選手咪係
但如果你係韓國高分路人
支那仲可能搵你當抽下獎
歐美冇人脈的話根本接觸唔到呢堆新人
所以其實根本冇咩選擇

點解？

表達得衰，中野Ruler簽左長約多數唔會再出錢買中野

其實長約都可以炒

身為休閒玩家休閒fans 平時邊有心機追春/夏split
到Worlds 想睇多幾場都冇
e.g. DRX 吹到好勁，8強俾DWG 3-0 就冇得再睇
有Lower bracket 咪可以睇DRX 對LEC / LPL 隊
而家睇完淨係知DWG 最撚勁，完。

呢個真係on9 搵人開返真LoL台 小圈子果班返5p啦

我覺得機會好細，國內夠打出國先黎柒，人腳上都算係咁

炒撚咗中上換人
Clid都還好

同AF交換中路

寧願睇RR，成個賽區合作團結好睇好多，好多廢隊都有得表演下

完全唔覺得double elimination刺激
絕大部分體育賽事都無double elimination
然而因為一輸就返屋企 所以每一場都會出全力
咁樣比賽先會精彩
而且賽制公平先係比賽最重要一點

chovy
GRF 2.0? CVMAX咁快澄清話唔係佢

都係果句 好想睇番bo5 blind pock

即係乜事

你睇kevin kim twitter
韓國嗰邊已經獵緊巫

冇可能係cvmax
如果chovy真係憎佢點會擺cvmax張個人相喺自己收藏櫃入面

AF Effort/Tusin

賽制依家你都可以話唔公平 籤運影響力大
double elimination 就盡量消除咗呢樣
你睇足球世界盃都經常會話某支球隊籤運唔好
某啲球隊要走線咁啦

再者傳統體育賽事無double elimination 可以係體能需求問題
esports 正正體能需求低先可以做到double elimination
更加能夠搵出邊隊係真強隊

如果TI 出年搞返，我會推薦你睇TI
佢哋係 double elim，但無論winners 定losers bracket 每一場都係會搏盡
因爲實力大家唔會差太遠 落咗去你唔知會唔會再衰多次
再加埋 losers bracket 會創造更多storyline 同 narratives
成件事精彩好多

chovy直播話
1.隔離完每日被逼好多行程 排到去到十幾號？都剪唔到髮
2.隊入面有個人比好大壓力同傷害佢

Esport 體力需求低？？？？？
再者分組係平等既情況抽出嚟 而對於勝者組冠軍而言 double elimination就肯定唔公平 你可能對公平呢個字有誤解
而精彩與否 純屬係個人主觀意見
而我就覺得double elimination唔精彩 好白痴

我都想睇 但應該唔會再有

公司要拎佢地賺錢

Esports 比起絕大部分傳統體育賽事嘅體能需求低 呢個無可否認
winners bracket winner唔係完全無優勢
佢會有side selection, 有得睇住losers bracket 啲隊出晒啲招再睇住嚟食

我認同的確係有唔公平嘅位存在
但就要睇你個人覺得個 trade off 值唔值
如果你覺得唔值的話 的確現賽制係比較好

afs改咗名定唔join lck？

freecs咪係囉

又話咩叉燒係bp之王
隻蛇就韓仔殺手

你所謂既優勢完全係偽優勢 因為現有賽制下 勝者組冠軍根本唔需要打敗者組冠軍 已經係冠軍 根本唔需要打多一場

補充多啲點解我覺得唔精彩
因為double elimination會減少黑馬的出現
如果係double elimination下 TPA S2 就未必可以奪冠 其他隊有時間研究到破解方法
又例如S7 如果有敗組制 可能SKT會再打RNG
而呢一次RNG會ban 加里歐 咁樣RNG贏咗嘅話
Faker 五場加里歐carry呢一場經典戰役變得毫無意義

你有睇Slam dunk既話 就知道入面有講 湘北打一百次山王 只可能贏個一次
而正正係單場淘汰制先令成個故事咁精彩
雙敗制就無呢種故事

DWG太勁 SN算係咁

thank

打飛機呢方面真係強國第一
咁多年都冇吸取教訓，當年世一RNG就諗定要咩skin

好撚on9 重係十隊
加到12隊試下都好丫

side selection 係非常實在嘅優勢
都係嗰句 我認同double elim 係對winners bracket 嘅winner 唔公平
double elim 會幾乎eliminate 晒所有爆冷都係事實 但我唔認爲係無爆冷
eg. 2020 LEC Spring MAD 贏咗 G2 都係爆冷
仲會俾EU fans 拎嚟講足全季 一樣刺激
TI 7 Team Liquid 一路喺losers bracket 殺上去同樣係好好嘅故事
但都係用返你嗰句 精唔精彩好主觀
你嘅 concern 亦都完全 valid

個人覺得重質不重量
好似LPL咁十幾隊 但後面嗰堆完全唔知嚟做乜
仲要LPL近排已經傳有幾隊想唔玩 ON9到

其他隊冇錢join啩
唔知grf去咗邊

LCK聽日可以開始圍內傾轉會
唔知D隊會唔會有大動作
希望KT唔好再ON99
可以多一隊有多少競爭力嘅隊

傳聞有廿幾隊申請
點會冇錢join

好似有廿一隊報 GRF好似都有 但收咗皮

好似有nba 球隊申請玩添
不過見你外國人一定唔受

係咪暗串緊LEC先 得兩隊正常 其他全部陪練隊黎

屌Chovy應該當正Cvmax恩師啦，唔係冇可能當打時期減薪跟佢去DRX

kt死攬住semb
仲有ucal又返咗嚟
好on9

G2自爆scrim drx 0-12

唔識就咪9up 啦
幾時有死攬smeb
spring 已經放棄咗佢
只不過成績重差啲夏天先搵佢返黎救亡都唔係場場出啦

唔似會再畀錢再玩銀河戰艦
可能每年買一個星返黎呃下fans 就算

唔奇喇 好似有傳過DRX下路團練好撚勁

唔寄望銀河艦隊 你都唔好做資源回收場呀 簽埋D咩人

咪攬到s10先肯放開囉
之後唔夠半年又搵返嚟
s8完咗話圍繞smeb重組
deft mata走埋之後春季差d降級

被JKL禁住嚟打
乜信心都冇埋

JINAIR班人 就算TEDDY今季都伏伏地
KT仲要簽幾件 根本回收場嚟

s6除咗jg竟然踢走哂其他四個人
話哂bo5都贏過skt啦
仲要打rox係因為2 hp 先輸

圍住AIMING同UCAL組隊算喇
反正呢兩個仲後生
其他可以全棄

當初踢走SSUMDAY簽SMEB 真係
明明兩個差唔多級數 仲要親生仔

uzi死得仲誇張啦
最多唔會好似hf咁場場爛線

都2020年仲UZI
係咪唔記得上年小組賽就出局

s6 smeb 已經屌打ssumday 啦
下路更加唔洗講 arrow 廢到仆街
ssw ssb 班友肯回流點會唔簽
而且s8都叫打到成績出黎啦
點講都唔係簽錯

睇完lol the next

T1個打野幾勁 同其他幾個打野好大差距

佢係邊隊個隊就贏左7成咁

s9留smeb 有咩問題
你用佢s8成績睇佢係重有貨賣
下路deft mata 自己想走冇計留
bdd 係好過ucal
講到尾最錯都係smeb 跌watt太快
同umti snowflower zenit 太廢啫

S6 輸2HP BARON都叫屌打

換中路同下路我覺得係冇問題嫁
但SMEB勁得過SSUMDAY幾多
當年春,夏季賽MVP榜一個第一,一個第二

chovy stream話唔開心
其他隊ready未

af chovy

輸簽運
只要唔係dwg 一定入到4強

GenG 風扇表示歡迎

去lpl搵錢啦

T1 CHOVY

因為the next 其他jg更加廢
始終都係要上lck先睇到咩料

睇黎Ching又係AF Fans

viper lehends就黎到期都唔續
hle係咪想重組?

有teddy係到
不了

Chovy+ruler
諗起就high

tarzan係咪完咗約

係
好似去lng

drx風扇表示好撚sad
八強抽中dwg輸0:3 搞到好似低b仔咁

tsm chovy

佢小組輸兩場tes好難幫得落 對lpl 3隊都未必過到

TL同FLY輸俾TSM添
TSM咪又係0-6

講緊同一個patch wor 反駁例子都搵好d

drx抽唔中geng就注定8強

s9留smeb真係冇問題
上年kt明顯jg bot出事 全部ck level

不如組返隊grf 2.0

是但
是但
chovy
viper
lehends

果陣全世界吹奏tes拎冠喎
點都有心理壓力啦

Viper 廢喎

kanavi

可惜佢吹大咗

除咗劍皇，去曬LPL
Lehends好似轉去TSM?

TSM

可能心態問題
佢常規賽打左成年好波
係去到最後playoff個bo5個world先爆
佢今年先第一年正式打比賽
大把時間

收到風下年skt 個陣會係咁

Top Canna
Jg Kanavi
Mid fater/ clozer
Ad 姑媽
Sup lehands/ keira

Teddy年中續咗約
ching瞓醒未？

賠左錢解約

Teddy直播鬼才嚟點會放

冇睇佢stream 覺得佢好醜樣

利申同劣鳩差唔多樣

Kanavi同jdg續咗約喇

其實我鳩噏

今日T1又出咗braun廣告圖 Faker teddy cuzz
上星期雜誌 canna teddy cuzz
啲圖咁近期cuzz大機喺度 teddy續完就冇預過佢走

Kiin+chovy 諗起都

AF歡迎佢地

fly轉jg拎world

呀fly好退役啦 唔好阻其他人發展

有世一JG cuzz頂住個位

希望下年teddy爭氣做返世一ad

你個返係邊到黎

終於，在世界賽結束後，我們的 Hotdogistasty和 Sin.b 倩倩 終於有機會與我們的Kaiwing和Unified一同坐下來，聊聊他們對2020年世界賽的看法以及他們的下一步計劃! 請務必於今晚8點，收看他們對於世界賽、Esports的評論及更多的內容哦! 溫馨提示: 今晚的直播語言將為"粵語!
-
After the big worlds weekend our very own hotdog and sin get a chance to sit down with our very own Kaiwing and Unified and get their thoughts on their whole worlds 2020 experience and what’s next for them! Make sure you tune in tonight as they touch on worlds, Esports and more at 8pm! Reminder tonight’s podcast will be held in Cantonese
-
www.twitch.tv/talon_esports
-
#BLEEDCRIMSON

廣東話 請大家支持

sor, lck第一先啱，唔知點解今年下滑得咁犀利

ls真心唔掂

LS eq太低

放clozer gumayusi plz
去hle證明自己

去AF證明自己

你係咪以為完左worlds就燈力盡失

無人支持PSG

Kaiwing尷尬笑

PSG都幾肯定會散
Kiawing，U記都有機會去LPL
上路都話想去LPL
JG又話翻唔到去

Kaiwing約去到今年完

啟榮

火龍去LPL應該冇隊要

啱呀LPL又唔缺上路
中路打野就話啫

去次級聯賽好搵過留係台灣

有冇人留意到Ghost仔game 3追sofm隻Nid果陣Flash over the wall失敗所以Sofm先用Emoji笑佢

啟榮識玩
有得選會想去NA EU

佢話覺得自己去na eu 有機會成為頂級選手

TSM Kiawing

唔通講話想走咩

U記話同人講笑左出聲

G2 kaiwing

16強大ching

I came to win

Kaiwing

啟榮U記加油呀

有好機會真係好去LPL/NA/LEC
留係PCS真係浪費時間
台港澳風氣真係太差

Kaiwing去NA食埋最後一份大約啦 養老+綠卡

Karsa係被TSM拒絕喎
而家LCS係prefer EU外援多好多
近期韓援已經係 去過NA嘅CoreJJ 同Bang
Bang而家仲要敗走

Karma比人拒絕個原因好似係因為溝通唔到

講到LCS韓援好多咁
冇記錯S10一個都冇
得EU同外卡

S9 就CoreJJ Crown Bang
Core去過NA
Crown Bang 一個已敗走 一個即將敗走

而家OPL 仲要唔當外援
要買韓援又要隊野有韓國人/韓國教練
真係難啲

TL 算最有機會
但C9 TSM 唔洗諗
你咁講都帶出咗韓援去 非依三隊=898
好似Crown Bang咁

話說Crownshot話年頭已經同SK講 想買Keria
但management唔肯搏

Ching 好撚失望
DRX management 都係一樣黑
韓隊management = 垃圾

如果NA咁樣砌隊明星隊出嚟 可能有得打

上路: TF Blade
JG : Closer (外援位)
中路: Power of Evil (外援位)
下路: Tactical
SUP: Vulcan

垃圾management 想搾乾搾淨Chovy仔

吓睇定d先屌啦雖然drx管理層做開柒事
chovy又冇講邊個d人衝哂出嚟屌cvmax屌團長屌管理層
chovy係唔鐘意今個月會走㗎啦

睇你地前面講chovy 唔開心
我反而覺得係cvmax 想踢走某個管理層
而唔係chovy 想走

EG suppose 都大搞隊嚟嘅
可惜嘅係出Bang 就要出 Kumo
出Huni 又無 Jizuke
最後結果唔好 Management簽人都好大責任
Crown 就擺明養老 中國都唔會簽佢啦

Umti Zenit Gango Snowflower
kt 專買垃圾

但Nuguri性格加分

我性枱似Rascal

做咩話自己有仆街性格

而家我係咪唔識斟水啊

你係咪覺得我殘廢啊

我地有冇欺凌你啊

你睇到我地輸左你咪好開心啊

我已經唔記得左比佢恰個新仔係邊個

G持
俾多個理由我睇垃圾隊

好似叫bonnie

TF Blade 係搞笑定點

其實Rascal都好慘
個年比Khan取代左之後要咁耐先出到頭

Bang 一開始去100T中大伏
之後去EG諗住掂啦
點知隊野自爆 自己都跟埋自爆

Bang 都好明顯係嚟搵錢唔係要trophy 啦
點知其餘4條友重到

唔緊要 playoffs做返戰犯 打個和

寧願知DRX 0-12 G2

唔緊要啦，入到world 都係做腩

咁贏到C9 都係唔夠去世界賽
諗多咗

你有道理啊

屌你老母打完仲笑

係kaiwing講
成班無人支持港人

點解會有人講話ls可能做t1教練？

係吹水定真係邊到吹出嚟既風？

LS去咗T1基地焗sauna

啱啱睇左陣dwg上年世界賽精華
感覺nuclear打得都唔差好多play
依家全程後備好慘

單殺世一AD JKL

換左ghost真係勁左超多

上核爆都夠打贏DrxG2

一早講緊最多做T1 streamer
LS本身同柒頭Joe friend
唔知啲人ff乜野LS coach

佢有天份 JAX勁 英雄池深

咁jg Tarzand 算啦
慳返個外援位
唔爭在ad Tyler1

TF Blade
Tarzaned
Midbeast (澳洲唔計外援位)
Tyler1
Pokimane

輕鬆

T1 Theshy

Kiin仔上年簽完大約仲走

Maple leave LNG

Canna

ts講明想同rookie打
個po尾二話可能買某隊嘅兩個核心
如果t1 theshy啫係會t1 rookie啦
咁就更加無可能3個中路
不如攞啲錢買lehends 同teddy開心下路好過啦

psg機會嚟啦
組pcs戰艦

Btw 精神係咪收皮

Kaiwing U記 Maple

有canna咁好仲買個即食返嚟頂住自己青訓 做乜春
最重要係買sup jg 係真嘅話執柒咗佢啦T1

T1 最小問題明明就係Canna
咁都唔繼續養 on99

睇嚟可以永續Effort

Canna carry成季
不過應該9up Canna 都有份拍廣告

又嚟全世界爭Chovy仔

你咁講個個都唔洗走

chovy對線有冇崩過

LNG Chovy

T1應該
用Gumayushi
踢走Effort Teddy Cuzz
簽多個JG 同Ellim輪換
Sup最好簽到Lehends

正常人嘅諗法囉 但垃圾joe唔係正常人

對線應該冇崩過
係打DWG嗰場Camille

Teddy難啲走
Guma難啲唔走

Gen chovy

唔想dwg星散

要應該走既應該係牙JOE

第一條 是說AF戰隊的，c教練和b教練都會被辭退，並且戰隊與spirit和allin合同終止。
牙fly唔通可以留低

隊長朗開心死

Zoe變返meta 就係牙Fly重返榮耀嘅日子

T1與一大批青訓選手解約

其實買ts都係t1想姐，我個人認為ts唔會返韓國

T1都係想下好喇。睇怕今年都買唔到咩勁選手同教練

the shy同rookie兄弟lol冇可能嚟
而且canna本身都唔差，練佢仲好啦

要睇下有冇金主磅水
冇嘅話都幾難留牙劣同beryl
lck好難出到lpl嘅價

Canna 去DWG 爭冠囉

戰隊核心角色

Build around Fly

真 就睇下AF會唔會買多個中同JG
Scout都好啊

AF Umti 不是夢

nuclear上年世界賽係咁暴斃喎 頭號戰犯咁渣

求其係韓服執條友仲抵玩過佢

Nuclear Kaisa記得唔差

買the送不如練下canna仲好
Ad位就留guma同teddy輪啦 隻teddy已經不復機長時期咁勁
玩senna又撚唔起次次都好想做carry但今個版本係要你做工具人
Effuck 同 cuzz踢走佢地啦好冇 隻effuck俾wolf mata教完都係咁撚廢

成日FF簽到Lehends

片時間6:44 最記得佢就係呢波 人地酒桶閃都唔洗用正面就撞中佢直接暴斃 佢比ghost踢落去係有原因的

T1又放流料俾fans打飛機
邊有可能換canna都唔換cuzz effort

平過geng t1 仲要拎埋冠
金主應該肯課金掛

Reddit有人cap到effort stream真係ls coach

唔撚係掛

應該唔會上路啦，zeus 岩岩上左kr #1
70%win rate cam

極濛 不過睇得出係 lsxyz coach nim

我睇唔到....
痴撚線你地點睇到

屌你牙joe又搞乜撚
上路好地地完全唔洗郁
中輔都可以同新仔輪下
我寧願佢買過隻jg或者主力養ellim
係ad尷尬啲啫 怕meta shift完要靠ad carry返teddy就可能回春

Mikyx 同食屎狗duo
G2 Rekkles定 FNC Mikyx

屌你head coach條友聽都未聽過好啦係我孤陋寡聞
LS coach
牙joe真係想玩撚死skt轉賣廣告隊？

似G2食屎狗
重演當年背叛FNC

食屎狗換PERKZ

法王真心唔啱玩下路 走都係好事

我都想睇返法王打中路
去FNC我都接受到
只要唔好去垃圾LCS

咁牙鬼當然勁過核爆好多

咩都睇唔到
不過真嘅話 LS自己講完唔會做coach 又反口
但最大件事一定係Effort又有得留

G2 食屎狗
FNC Perkz
對雙方都係好事喎

Breaking news) T1 effort accidentally leaked the discord channel which clearly shows Polt and LS are joining T1 next year.

Rough Translation:

T1: Hello! Here are Polt head coach and LS coach who will be joining t1 next year. The head coach polt is currently in self-isolation since he came here from the theU.S.

Please provide your feedback after watching the video above. For instance, please share your things that you don't agree with or the potential drafts, plays....etc

The youtube video has the Korean subs! Make sure that you turn on the subs before you watch.

Teddy(the image is blurry but it looks like teddy in Korean letters 테디): So, do I send my opinions to LS coach?

LS(also too blurry to read but the profile looks like ls): I'm back home fixing my computer at the moment. I will check the msgs when I'm done fixing my computer ㅇㅅㅇ

ah.. I don't have the monitor and the cables for the computer so I can't use my computer in my house ㅡ\_ㅡ mindblown...

This discord chat clearly shows there is a high possibility of having Polt and LS as the head coach and coach for T1 next year.

Polt is known as the progamer for another esports team and has no experience in the league field so in my opinion, his main role will be helping ls and the Korean players to feel connected and have a good synergy. LS is good at Korean and understands the Korean culture but there might be other barriers for the Korean players to be close to him. Polt lived in U.S. as well, so he can help LS and Korean players at the same time.

And having Polt as the head coach for T1 next year might mean the 2021 T1 is giving LS the full authorities when it comes to coaching the in-game strategies, drafts..etc

Hi Teddy Effort

LS未上場已經俾韓國瘋狂fans係咁pm鬧
T1 又有花生食

真嘅話都幾期待 LS成日鳩蹹
依家比你教 又睇下教成點喇

對lec咪好事
但G2同FNC互換的話
就同曼聯曼城互換球星差唔多

猁鏝就差唔多
獌狗下遊隊

反Effort協會可以正式開始招會員

ching又咁搶口 好嬲打

T1咁勁上路都搶人

客觀事實
佢地係第1 2名

咁組到THESHY+FAKER
個廣告效應大到想像唔到

T1
Nuguri Ellim Faker

Teddy Effort

Nuguri 機會都大過Theshy

上年牙joe已經令到fans嬲到爆
好彩有個Canna彈起
今年雖然仲未打 但大家都係期待big name/kkoma return

想DWG KEEP住原班多D
如果T1唔係THESHY
其實真係CANNA算喇
上路又唔係咁迫切要補

其實我想睇KKOMA返韓國教其他隊多D
但賺咗一年人仔 可能夠養老
得閒上去做下賽評好過

Ls係咪會屌鳩人唔出面具

咁搶口
好似仲有世一cuzz

geng前監督去咗金希澈投資嗰隊新隊Brion esports

T1同Bts合作？

T1 CEO=巴塞CEO
垃圾到仆街

印象中核皇好似連基本走A都唔掂唔知點解dwg會忍到佢咁耐

反而想知Kkoma去邊隊

Brion唔係原ck隊咩

AF都走head coach 教咗咁耐

佢頂唔順呀Fly同精神

重組 (圍住Kiin+牙Fly) 咪幾好

有無人帶我上金5 好想要個skin
上到比200你
好想要

AF Kkoma

一定係啦
睇Fly已經爆血管
睇埋精神On9入野 就知會走

我銅1努力緊

職業選手唔識走A

今季上咗6次金

上完又送 上完又送

反正都衝唔到白金 手殘

幫幫手 ~_)~
比200你~~

viper先係lehends既好機友

雙冠教練Eder加入2021年lck新隊伍Brion Esports
自2014年以來，Edgar帶領三星斬獲了兩次英雄聯盟全球總決賽冠軍、一次英雄聯盟全球總決賽亞軍，是LCK賽區知名的傳奇教練。
Brion Sports戰隊的背後則是Brion Company，這也是韓國最著名的體育商業集團之一，曾經在今年6月份得到了韓國男團Super Junior成員金希澈的投資。

未announce 連Twitter都屌晒鬼
韓國嗰邊

我carry唔到

正路
即係巴塞個CEO玩爛巴塞咁
暫時沒見到佢做咗咩可以比人讚

玩到班霸破產

留住美欺
遲少少用法律手段留faker

Chovy傳去LNG

chovy+tarzan again?但chovy係CVMax派

drx冇咗chovy含得撚

屌 如果effort真係留低嘅話實屌爆t1

有都含㗎啦
放生Chovy唔好浪費佢嘅生涯仲好啦

去LNG 真係留返係DRX好過

AF條bot走既話 仲有乜好人選

DRX點都係第二
去LNG 分分鐘世界賽都去唔到

買返Aiming
配Lehends

Zenit Snowflower

一係Teddy Effort

前kt下路
前SKT下路

不過個乜鳩Flandre 係咪算正常
加埋Tarzan Chovy仔
下路是但都可能夠打

chovy一定跟CVMAX啦

應該會激到跳樓

T1買返blank okay?

原來每個星期出一首

SB Lonely leaves (wfc)
JDG Homme leaves

Homme話休息半年

Homme返LCK定IG

支那吹奏有幾多個唔係垃圾

左手 垃圾桶
左手係咪拎硬今年dade奬

好難唔係JKL喎
贏晒Kanavi Knight

四強唔會有dade獎
八強有個世一JG Kanavi

可惜我冇睇開世一上路stream

old news?

都係
送頭仲過分過隱形

t1 board淨係諗住點食廢老尾水
完全冇諗過為廢老爭取第四冠

咁老實講教練都係抽獎嘅啫
上年T1 FANS屌到梳頭佬反艇
人哋今年咪又係拎冠
我個人幾期待有非韓教練教LCK隊 帶D新刺激比選手

Faker Annie

有睇過LPL就知karsa勁好多 唔知班友點解會覺得kanavi勁啲

s9打g2得khan正常
zefa可以點搞

fake完兩個韓仔續約自己就走

所以講到尾都係靠選手
教練BP正正常常就是撚旦喇
LS成日屌BP 我都好想睇佢教會點

到佢俾人屌返BP

有effort都唔會走得遠啦

flandre係咪支那吹奏個咩聖槍哥
舊年吹到theshy level咁 支那製品真係笑死人

原本唔鍾意ls 覺得佢有d料但角度好單一 下下用best case scenario 去辯論既嘴炮達人
但又估佢唔到會take risk脫離班信徒去做coach
t1 coach應該係戰犯list no.1

賽後睇LS喺twitter同t1風扇大戰

呢條友我印象中唔止吹得一年 吹撚咗N年 但一次WC都入唔到

睇返原來打咗好多年 笑死

要講d 背景 事緣ls 之前做過ck bbq教練
仲引入左個外國選手malice
malice係kr soloq極toxic仲要鬧當時選手bang pirean ruler etc
ls護航話韓國forum排外 針對malice
佢地自己可以圍內講笑troll game 屌對面廢但malice一講就得罪全世界
呢件事之後ls 係泡仔論壇=過街老鼠

咁t1下年含得了

係

廢老都幾慘 已經實力下滑緊 難得仲有鬥心
但條team d drama多到on9

肯定好多t1 fans轉會
傻仔joe呢次真係自己搞死自己

有幾多T1 FANS啫 大部分都小花FANS

af faker

G9g t1玩撚完

Faker fans
T1 fans

其實見到T1話想買牙劣/TS/Kiin都知呢隊野痴撚線啦
總之就係要買大明星 睇名黎買 真正需要改善既位置就唔理

咁老實講JG/SUP BIG NAME好似都冇咩得揀
NUGURI同THESHY都完約 試下冇壞

仲要聽講LS係咪faker hater?

廢老最後一年係時候組多次戰艦
要確保到佢入到world
不過換人迫切性JG,sup>ad>top

12比0

轉野下好過啦

每年所組嘅戰艦都證明唔太成功
faker下年係份約嘅最後一年
成績坦白講都唔似再會行得好遠好好睇睇咪再出事好過

TS同FAKER應該有心結

唔會啦
T1最賤係而家係擺明榨乾商業價值
場外小花帶協埋teddy/cuzz 有noise嘅瘋狂拍廣告搵銀
場內打得唔好都唔緊要

係Faker fanboy
最鍾意Chovy 同Faker
同埋支持 Cuzz Teddy

rip

T1買TS唔係轉會期年經咩 年年都話買

記憶入面佢見到effort成日魂遊死都會"what?"
唔知effort前途點

Ts講到明rookie留ig 佢就會留
都唔知有咩好FF

perkz空返條下路出嚟
對G2同佢自己都係應該好事嚟
我之前都講過，有人FF T06可以買perkz
不過G2唔似會想換人

佢唔算好反Effort
反 T1 bp嗰個多啲

寧願佢轉做後勤都唔想佢走 對我黎講perkz=g2

T1 真係好撚慘 上年roach canna又比人屌黎明隊
今年傳追kiin ts 又話淨係識追明星
我自己就幾期待polt + LS
下年又有新裝update
想睇出裝撚 + esports界其中一個最有腦嘅人會擦出咩火花